怒漢巴係咪比人ban左？

掛住佢啲post

係
ban哂班死gay佬就岩

對佢份人冇咩好感